有無人好想參軍殺人？

去法國

法國唔打仗，do解放軍，不受香港法例監管

比人殺就有份

玩法國外藉兵團點會無扙打
但前提係你要夠料入佢個boot camp囉

聽講參軍五年無死返黎會送國藉比你

破清

你未參軍就已經比人追殺啦(債主)

48歲人地唔受你玩啦

50都嚟緊仲學啲小學雞ff揸槍"啡"人
睇死你屙尿都滴滴下啦死廢中
下次屙尿揸撚實自己碌鳩,對準個尿兜好過啦
廢事要啲清潔阿姐幫你執手尾

已檢舉

48歲(參軍)

學我
晚晚都德軍法軍英軍輪住做

每晚都啡人架喎